［葵芳代表］搭31M嘅人的排隊文化

鑊撚鑊啲放工放學時間，啲人唔撚識得排隊。
屌你鹵味行多幾步跟住地下條線黎排都懶，
行多步要攞撚左條命咁。
係都要好似玩貪食蛇咁神龍擺尾先安落。

成班人真係要大大力咁屌落去都無動於衷
真係好撚自私嘅香港人

去緊 果幾條垃圾公屋廢老村

排隊都可以睇到咁自私